請大家到國泰的FB留言，支持廖機長

請集中在這個post留言，已經有3500個comments

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

自推，救人

鍵盤戰士快幫拖

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

推

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

Push

鑽石會員已G持
光復香港

光復香港
時代革命

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續